[527 三罷] 藍絲都日日做 TVB 戰綫任務！！！

先畀呢幾張圖大家睇

睇下呢個 Watson Mak 幾勤力
TVB 戰綫一去大盞洗版 佢就即刻個個 post 都讚大盞喇～

連藍絲都要日日 mon 住 TVB 戰綫做任務
咁冇理由我哋都唔做吖～
-------------------------
抵制tvb戰線 - 民間自發2020
Facebook :

唔睇 TVB

看鐵閘

搖晃

籠內有

月光

唔推了 聽朝先

垃圾tvb

推

接任先

Push

仲要擺買！

Tvb宜家已經唔用黑衣人，直接叫暴徒

真心想知三罷有乜用,之前搞咗咁多獲,班冚家剷又唔係一樣冇理過我哋嘅訴求

係? 果陣冇乜印象TVB點報, 但上年仲講緊黑衣人, 最近聽到佢地改口叫暴徒

係唔係引用人大、政協、政府或者警甴聲明先用暴徒二字？
剛才google過一星期資料，TVB係用幾多。
魚革嗰陣CCTVB的確用暴徒稱呼示威者，可能因為政府已經定性為暴亂。
CCTVB叫旺角暴動，cable叫旺角騷亂。

我宜家聽radio已經全部叫暴徒
唔知引述定咩